有冇加德士油卡推介

行開嗰區得加徳士....有張shell-2.6都冇用
有冇巴打有推介

2.6邊間

公司員工優惠

恒堡

油站自己拎表 普通-2 貴油-2.5

自家紅卡 -2.0 再用 400 送 50 coupon

-2.6可以讓俾我? 入開shell

減完兩蚊仲可以用coupon

巴打你放棄喇員工優惠嚟架

自家紅星卡可以

紅卡-2加400送50啦

咁抵屌，申請先

有公司卡仲申唔申請到紅卡？要點申請？

剛入完，普通油計返每升平 $3.58，抵屌到爆

今日買中石油仲抵

HKTVMall $820 買 $1000，今日減 $80

$740 買 $1000，計落係 -$4.2

多謝介紹

Sorry 搭中石油同化係咪一樣
中石化，d 油係化d, 好快無

反而shell 就好come 用

但又有人話中石油同shell 又同一樣油

Btw thx 告知

師兄請問下點解我睇唔到有減80既？

有冇人知呢期50蚊卷邊到有得派
淨返2張捱到4月尾

今朝都仲有，可能發覺中伏之後 cut 鳩咗

Megabox 九樓換泊車優惠果度任拎

唔洗泊都任拎? 上次聽人講愉景新城要泊車先有得拎

不過mega box好撚遠

唔駛，星期六去成疊放喺檯面

員工優惠，私人紅咭平貴油都減2.5，一樣可以用油劵

唔該